有冇人同我一樣，對某啲數字係特別敏感？

好似我咁，凡係對嗰3字特別敏感，可能之前成日叫人幫忙，搞到俾人罵。永遠叫到第三字就俾人打……

8964

141

69

193

777